點睇雜種俾牙侵撚狗咁撚

日撚日twitter發炮
依頭係Fd子 個頭加你稅
香港關係法鍊撚住你春袋
今日又整單清朝債券出黎

屌你雜種依一年黎除左靠恥爽同華春螢口交之外有冇贏過牙侵一次

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel